請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定要得到你!

嚇4人咩..

老鼠

支持...

Up乜

狂犬

笠水了

狂風刀法!

大不了一拍兩散

我為佢亡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你同彩散了...

諒佢不敢

佢綠帽都敢幫你戴 邊唔敢同你散

唔係真